識用R既巴絲請入

我想問下要點樣先可以build個MA model,
用Acf點樣睇先知個q係幾多
睇左好耐都唔明